[世界大戰] 海賊王同全職獵人二選一

淨係念設定已經完勝果實能力

全職獵人

不定期畫應該要dq

hunter 係正定負皮

正評 海賊王
負評 hunter

鳩畫塞滿畫面 VS 唔撚畫等死